中國驚驚 冀港媒勿成干擾中國政治基地 中宣部部長訓示報道離奇消失

香港傳媒高層訪京團代表，今日與中宣部部長黃坤明會面，到傍晚時份，訪京團代表、星島集團行政總裁蕭世和會面後向傳媒表示，黃坤明希望香港媒體不要成為「干擾內地的政治基地」，之後多個媒體都有報道相關言論。

然而，曾經在報道中引述「干擾內地論」的媒體，相關報道連結到晚上不是變成「死Link」，就是把該段新聞轉成另一總點。多個主流媒體，在報道中亦未見提及「干擾內地論」。

據《東網》及《蘋果》報道指，有中聯辦官員稱「干擾內地論」屬內部言論，不作公開。

兩制呢？

香港干擾大陸政治 港豬何德何能

你唔干擾我地已經偷笑啦

仲兩制？
等2047俾中國消滅？
而且宜家中國都消滅緊你

呢單新聞其實同呢單新聞聯動
真實動機唔係話有人干預支那
而係同白區黨/匪諜知開始要對外敵對
拉起封鎖線